［回憶］摺紙戰士將有新連載

各位點睇

黑色狂龍

無色天龍

g冇追 有冇人可以簡略講下劇情

剩係記得用水果個金色紙肥仔

絕色天龍同金色遊龍

有無人教下點摺龍頭?

從來都跟唔到佢點摺

協力：全家人

到底仲有咩可以講 成年狂龍？

快樂龍個陣成日追

摺紙戰士G 入面已經講咗

無記錯係講佢俾吳擎條仆街拎咗去做實驗？

好撚慘
仲有條友整容整到變狂龍樣

應該都係初代去搵返老豆故事，之前出過少少做番外篇

屌你啲摺紙教學假既屌
細細個想摺龍頭，發現根本摺唔撚到

摺撚到隻手都西哂都係摺唔到

用普通紙係無可能成功

係邊連載

當初想睇小易後續先追G, 點知

你估個個都做到摺紙戰士呀？

我摺到 細個用報紙摺

我用廁紙摺

戀母

呂老師

G持

廿年感動

我估要a1先摺到

係 之後吸左入無之次元

呢套野真係好犀利
摺紙戰士成個生態都好好睇
唔同顏色去代表等級
再有種族階級去分高低
戰士受傷可以化身精靈去回血
爆頭罩會獸化變猛獸
人界打到去精靈界
再打混沌神
以為法術已經好屈機
點知原來戰士技可以克制返法術系統

好彩有快樂龍去連載

不過去到G係有啲失望
啲甲無以前既咁好睇

正呀 巴打同感 少有兩岸三地有咁高質嘅漫畫 成個世界觀系統都幾完整

細個係快樂龍追晒
好鍾意

紅色天龍

所有都摺到，成功過
佢後期有教摺哂成條龍出黎，一樣做到
不過真係要去文具店買成卷大紙返黎自己cut

當日用佢教的玫瑰溝到ex，每朝一朵花

前排先睇曬

狂龍

希望做返摺紙唔係機械裝甲

好想成功咁摺一次龍頭

作者係唔係畫過其他唔受歡迎？

最後又返黎畫摺紙

成個形都摺到WO
係有D細位整唔到，眼舌，果D可能張紙太厚

張圖係小哲黎，應該繼續搵父母之旅，最後銜接番G?

有外傳講絕色天龍副甲有穿越次元功能
小蓮仲要有返哂記憶
唔會講呢啲掛

無乜bug位

法術名都好型
火龍翔天
千度火神
黃金九龍陣
白色世界樹

一招唯我獨尊收哂皮

邊度有得睇返
去台灣有冇得訂單行本
快樂龍已經係童年回憶

絕色天龍再加黑化小啟

漫畫人都有齊

究竟協力全家人係指作者d屋企人定真係有個姓全叫家人既助手 ?

要龍族獸化打返轉頭

小哲全名掉轉讀

留各

名

要講絕色已經破壞晒個系統
到g想重回舊路 慢慢戰士技同升級
最尾又彈套至尊出黎

始終都冇金色天龍

盟主好似係唯一一個金色級

阿仲有肥仔

細個就係為左呢套狂買快樂龍

佢都講明係為左係精靈系統獨立出黎
為左打敗混沌神而創造
唔係點破唯我獨尊
弱化法術強化戰士技都唔夠平衡咩

剩係睇過快樂龍連載過既
邊到有得睇番，仲有Ｄ沒係快樂龍出過既外傳...

漫畫人有齊哂

洛克人EXE冇左

多拉A夢棒球其實好好睇

化身摺紙戰士！紅色天龍！！

不了，G垃撚圾到仆街

好似係黑色紙最勁?
d快樂龍俾老母一炮過拎去回收
辛辛苦苦儲換嚟 個幾蚊

今年青文社見到佢有擺多拉a夢棒球出黎
但係無帶袋無買到

計等級: 金>銀>灰>黑>紅>燈>藍>綠>紫
好似係
但係直接用金色等級既戰士要慢慢令戰士技覺醒
除左狂炎一郎 佢有通過哂所有神既試煉

係喎，我好似係快樂龍收皮先冇睇落去，照計新o個Ｄ有出單行本

仲有寵物小精靈特別篇都係
應該動晝化啦，好睇過弱智多多聲

小哲今次揾到父母未？
G爛尾好可惜

個外傳講小蓮同G個通天鼠神有合作，希望今次會交代埋

好想睇番超棒外傳同lfo

金 銀 黑 灰 白 紅 橙 黃 綠 藍 青 紫
好似

唔係絕色咩?